除左sing hallelujah 之外，仲可以唸佛經

咁岩睇到

推，佛法無邊

功德無量🙏🏻

往生咒

主要為感化

THIS

OR THIS ONE

有心可join上面 功德無量🙏🏻

推

佛法無邊